其實雅典娜係咪淨係識收兵

點解要靠人保護先維持到生命
乜雅典娜唔係應該智慧同力量並重咩
浄係識冷靜同送死同害死人 睇到好撚燥

係

淨黎架喎屌你
小學畢業未

佢真係好撚廢下 做左咁多年人都唔化
同埋點解佢地全部人都唔洗返工咁
但又勁有錢

呢次真係幫你唔落

你內文打左簡體呀屌 抵撚死既又真係

btw打撚埋右

星矢果代就因為城戶財團大撚把錢養佢地
星矢之前班金粉餅,好似話幫各國政府做野收資助?

屌 我手寫左 寫埋右

保護雅典娜係我嘅責任 — 處女宮 沙加